我想搵人幫我翻譯呢份文章俾平野鈴子小姐

佢仲出力過好多香港人，我希望多謝佢咁落力
可惜小弟唔識日文，麻煩有無巴絲可以幫我翻譯之後send俾佢。

平野鈴子小姐

我係一個香港人，我想衷心感謝你。

近日好多社交媒體都有報導一個年輕日本女仔對於香港連串對於極權政府既抗爭非常關注，佢做左好多野，包括每個星期舉辦示威遊行，係佢自己既Twitter 同Instagram 等既平台發佈關於香港既事，係網上頻道入面發表對於不公義既憤慨。呢場運動入面，我知道你時刻都與香港共同進退。

而呢d事蹟令我非常鼓舞，我深深感受到香港人並唔係孤單，即使有無數咁多人指責我係無法無天既暴徒，都有其他心存公義既人支持對抗暴政，而呢份支持俾左好大既力量我地
。但咁樣同時亦令我非常慚愧，當一個外國人對呢場運動如此積極既時候，羞辱我，毆打我，控告我，剝削我既竟然係同樣來自香港既人，我為呢班人所做既事羞愧，佢地甚至無法比外國人理解香港，貢獻香港。

無論呢次抗爭既結局係點都好，你呢一份恩情我無以為報，我只希望係抗爭路上繼續與你同行。願公義同法治守護香港。

光復香港 時代革命

一個香港人上。

自推

推

巨乳正
但警察不了

私は香港人でございます。平野さんに心から感謝しております
近頃、平野さんが香港で独裁に対抗するデモに深く関心を持って色々な事をやってくれたという報道はネットで広く拡散されました
毎週デモを行ってツイーターやいインスタグラムなどで香港についての事を投稿してくれて正義を貫いて発言してくれた平野さんが香港人のそばにいると私はしみじみ感じています
この事は大いに励ましてくれて香港人は孤独じゃないと知りました。たとえ大勢の人は私たちが法律に反する暴徒だと批判している一方、正義を貫いて応援してくれた人もいます。この応援は私の力になりました
でも、香港人にとって恥かしい事もあります
平野さんのような外国人が力を尽くして応援している一方、私たちと同じである香港人に侮辱されて殴り付けされて無理に告訴されました。香港人としてこの事に恥じている
この事が今後どのようになっても平野さんの恩義を永遠に忘れない。平野さんが今後も香港人と一緒に戦えるようにお願いいたします。

光復香港
時代革命
とある香港人

thx巴打

thx again

回左啦